HEART OF SWORD係唔係動畫史上最正ED?

一開波冇撚得輸

但個畫面係幾首ED OP砌埋

呢條先係㗎嘛

雀斑, 1/2, Tactics, It's Gonna Rain, Heart of the Sword, The Fourth Venue Cafe, ... 全部都好好聽, 全部都記得好清楚 日本動畫同配樂冇得頂

第一次聽，首歌好聽